好煩 講夠生果未姐

成日咩又特秀又盛 我食都未食過 你地一味講 我都唔知到底係咩味 仲要特登周圍搜羅呢啲 諗起都白痴 過返去香土啦！

咁講鮑魚啦

鮑姐

溏心點睇

新鮮生果不及百年鮑

咁鮑魚有冇分特秀/秀/royal級
鮑姐屬於咩級

超靜級

royal 級

你唔會買到依個級數，要專登訂先有